Karrino moisa walla koggokonna kohhus sel 9mal Julil 1866
koos ollid kohtomehhed: pea mees Hans Naukas
Abbimees Jürri Hallikas
1) Ette tulli kaebaja Mart Allik ja temma wastane Tio Niemeister kes weskil Mardi kottist on jahho warrastanud ja omma kotti pannud sel aial kui mölder üllewal Weski lael olli ja ärra on 2 Garnitsad.
2) Tio Niemeister wastab et temma on kaks kammalikko täit neid jahho wõtnud.
3) Moistminne Kohhus moistis Tio peab se 2 Garnitsad jahho ärra maksma ja istub üks pääw wangis (se on 24 tundi)
Koggokonna kohto nimmel Hans Naukas +++
Koggokonna kohto abbi Jüri Hallikas +++
Koggokonna kohto kirjut J. Leichter
